右眼出現了code871, 點算？

會唔會以後出唔到星爆氣流斬？

會